收皮啦沈大師，700升到你唔信

想唱淡入市慳d反去啦

咁你仲唔加貨

唔知您想講乜